[
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Novara - \u00a1Iniciamos Construcci\u00f3n!"], "direccion": ["Av. Paseo de la Rep\u00fablica 5745"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Bohem Miraflores"], "direccion": ["AV. BERLIN 363"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto \u00c2vida"], "direccion": ["Avenida Costanera "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Miguel"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Tudela y Varela 215"], "direccion": ["Tudela y Varela 215"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Verdi"], "direccion": ["Jir\u00f3n Padre Urraca 216"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Miguel"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Hara - Santa Catalina"], "direccion": ["Calle Ferm\u00edn Tang\u00fcis 160"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["La Victoria"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Start - Dsctos de Hasta $7,000 - \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Calle Julian Sandoval 155 Surquillo"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto W - Worldclass"], "direccion": ["Calle Los Cisnes 395 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto P\u00e9rgola"], "direccion": ["Av. Mello Franco 652"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Piura"], "direccion": ["calle piura 560"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Velnes"], "direccion": ["Calle General Mendiburu , miraflores"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto We Live - \u00a1Visita Piloto!"], "direccion": ["Av. Javier Prado Oeste 770"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Exclusivo Edificio Casuarinas - \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Calle Las Violetas 222 - Surco"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Ingenio - Surco"], "direccion": ["AV. DE LOS INGENIEROS 974,  SURCO"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Condominio Esencial - Gran Pre Venta!"], "direccion": ["Sala de Ventas: Altura de Esquina de C.C. Real Plaza de Av. Guardia Civil Sur, Santiago de Surco"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Kenko"], "direccion": ["Jr. Kenko "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto \"Icono 559\""], "direccion": ["calle : General Mendiburu 559 - 557"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Huiracocha 2257"], "direccion": ["Jr. Huiracocha 2257"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Libert\u00e0"], "direccion": ["Calle Los Libertadores 665"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Damasco - Jes\u00fas Mar\u00eda"], "direccion": ["Av. San Felipe 209"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Aliaga 650"], "direccion": ["Av. Juan de Aliaga 650"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]}
][
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Novara - \u00a1Iniciamos Construcci\u00f3n!"], "direccion": ["Av. Paseo de la Rep\u00fablica 5745"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Gardino - \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Calle Chiclayo 175"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Bohem Miraflores"], "direccion": ["AV. BERLIN 363"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto \u00c2vida"], "direccion": ["Avenida Costanera "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Miguel"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Tudela y Varela 215"], "direccion": ["Tudela y Varela 215"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Verdi"], "direccion": ["Jir\u00f3n Padre Urraca 216"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Miguel"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Hara - Santa Catalina"], "direccion": ["Calle Ferm\u00edn Tang\u00fcis 160"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["La Victoria"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Start - Dsctos de Hasta $7,000 - \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Calle Julian Sandoval 155 Surquillo"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto W - Worldclass"], "direccion": ["Calle Los Cisnes 395 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto P\u00e9rgola"], "direccion": ["Av. Mello Franco 652"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Piura"], "direccion": ["calle piura 560"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Velnes"], "direccion": ["Calle General Mendiburu , miraflores"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Exclusivo Edificio Casuarinas - \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Calle Las Violetas 222 - Surco"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Parque Tamayo - Camelias"], "direccion": ["Calle Las Camelias 845, San Isidro"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Catalu\u00f1a"], "direccion": ["Calle Catalu\u00f1a N\u00ba 130"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Kenko"], "direccion": ["Jr. Kenko "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto \"Icono 559\""], "direccion": ["calle : General Mendiburu 559 - 557"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Huiracocha 2257"], "direccion": ["Jr. Huiracocha 2257"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Libert\u00e0"], "direccion": ["Calle Los Libertadores 665"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Damasco - Jes\u00fas Mar\u00eda"], "direccion": ["Av. San Felipe 209"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Aliaga 650"], "direccion": ["Av. Juan de Aliaga 650"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Recavarren 181"], "direccion": ["Calle General Recavarren "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Perseo"], "direccion": ["Jir\u00f3n Perseo N\u00b0 164"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Chorrillos"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial El Nogal - Lince"], "direccion": ["Av. Manuel Casta\u00f1eda 329"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Lince"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Grimaldo 247"], "direccion": ["Calle Grimaldo del Solar 247"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Pacifik Ocean Tower"], "direccion": ["Av. Bertolotto 850"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Miguel"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Los Laureles"], "direccion": ["Av. Talara 171"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Citanova"], "direccion": ["Av.  Arenales N\u00ba 1176 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Flat Petit Tower - Compra Tu Depa con S/ 5,000 Soles*!"], "direccion": ["Avenida Petit Thouars 1291, Santa Beatriz, Lince"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Lima Cercado"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Piazza"], "direccion": ["AV. DEL RIO 111"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Pueblo Libre"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Eco Design"], "direccion": ["Av. Javier Prado Oeste 1856"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Hey Catalina 383 - Gran Lanzamiento"], "direccion": ["Av. Est\u00e9ban Campod\u00f3nico ."], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["La Victoria"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Tribeca - en Acabados"], "direccion": ["Calle Independencia 648"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Neocity \u00a1Entrega Inmediata!"], "direccion": ["Av. San Martin 105-121"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Pueblo Libre"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Creativa Touch"], "direccion": ["Av. La Encalada 1227 - Ca. San Camilo 205"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Santiago de Surco"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Flamingo \u00a1En Construcci\u00f3n!"], "direccion": ["Av. Brasil 737"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Social Tree - Salaverry"], "direccion": ["AV. SALAVERRY N\u00b0 1840"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Balta Sky - Entrega Diciembre 2020"], "direccion": ["Calle Balta 157"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Los Robles Torres B y C - Surquillo"], "direccion": ["Calle Los Negocios N\u00ba 185"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Varela City Club \u00a1En Construcci\u00f3n!"], "direccion": ["General Felipe Varela N\u00b0 , Bre\u00f1a"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Bre\u00f1a"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Mosaiq"], "direccion": ["Calle Manuel Tovar 346"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Edificio Cuba Connect"], "direccion": ["AVENIDA CUBA 486 JESUS MARIA "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Gra\u00f1a 637 - Edificio Boutique - \u00daltimas Unidades"], "direccion": ["Calle Francisco Gra\u00f1a 637 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Green Park"], "direccion": ["Av. Gral. Andres De Santa Cruz # 659"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Garden 419 - Miraflores - Reducto - Pr\u00f3xima Entrega"], "direccion": ["Ca. Bol\u00edvar 419"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Ceibos"], "direccion": ["Av. Cesar Vallejo 223 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Lince"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Garden\t360 - Etapa 3"], "direccion": ["Av. Prolongaci\u00f3n los Tallanes"], "departamento": ["Piura"], "distrito": ["Piura"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Nius Magdalena del Mar"], "direccion": ["Av. Javier Prado Oeste 140, Magdalena del Mar, Lima"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Girasoles"], "direccion": ["Av, Mariscal Caceres 325"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Torre Escobedo 21"], "direccion": ["Av. Gregorio Escobedo 532"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Eucaliptos 383"], "direccion": ["Calle Los Eucaliptos 383"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Luxardo"], "direccion": ["Av. Juan de Aliaga N\u00b0 150 con Calle Juan Luxardo N\u00b0 105-107"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Magdalena"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Terrazas de Bellavista"], "direccion": ["JR GRAU 455"], "departamento": ["Callao"], "distrito": ["Bellavista"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Alpamayo"], "direccion": ["Nevado Salcantay Mz. J lote 28"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Ate Vitarte"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Dual Tower"], "direccion": ["Av. La Marina 234"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Pueblo Libre"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Creativa Poise"], "direccion": ["Av. Roosevelt 5963"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Cantabrico Residencial"], "direccion": ["Av. Guardia Civil 1161"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Isidro"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Sq Concept - Proyecto con Bono Verde"], "direccion": ["Av. Angamos Este N\u00b0 1551"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto T\u00e1ndem Parc"], "direccion": ["\u00d3valo Pedro Ruiz Gallo, Bre\u00f1a"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Bre\u00f1a"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Chacarilla"], "direccion": ["Calle Venecia 243-245, Urb. Chacarilla, Distrito de San Borja"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Borja"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Met"], "direccion": ["Av. Paseo de la Rep\u00fablica 2199"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["La Victoria"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Alzamora 681"], "direccion": ["Calle V\u00edctor Alzmora 681, Urbanizaci\u00f3n Barrio M\u00e9dico, Surquillo"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Surquillo"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Malec\u00f3n Ferr\u00e9"], "direccion": ["Calle Diego Ferr\u00e9 N\u00b0 212 "], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Miraflores"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Residencial Boulevard"], "direccion": ["Av. Boulevard de Surco 502"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Borja"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Ambar"], "direccion": ["Av. Brasil 2363- Jes\u00fas Mar\u00eda"], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["Jes\u00fas Mar\u00eda"], "distrito_estatus": ["CLASE MEDIA"]},
{"nombre_proyecto": ["Proyecto Bielovucic Cavalier 157"], "direccion": ["Avenida Bielovucic Cavalier N\u00ba 157, Chacarilla San Borja."], "departamento": ["Lima"], "distrito": ["San Borja"], "distrito_estatus": ["CLASE ALTA"]}
]